疑影射習帝 清華「示愛橫額」被拆

疑影射習帝
清華「示愛橫額」被拆

兩岸要聞

清華的一幅表白橫額涉譏諷修憲提議遭拆掉。

習帝未登基，已一片風聲鶴唳！一句向女生表白的深情語句，竟然被指影射習總修憲永續稱帝而得咎！前日是內地女生節，北京清華大學的男生按慣例，在校園內掛出向女生表白的橫額，其中一條「愛你沒有期限，如果有，那就把它刪掉」的橫額，卻被指影射中共修憲刪除國家主席連任限期，在掛出後10分鐘即被拆掉！

校方擬追究責任

該橫額下方寫有「祝法5女生們女生節快樂」，相信是清華大學法學院的男生製作及掛出。有清華學生透露，該橫額才掛上10分鐘就被撤掉，因遭懷疑是譏諷全國人大修憲。有網友將這布條的照片放上網，隨即引來瘋傳。不過，照片很快就在微博、微信、知乎等平台遭刪除。有趣的是，習近平也是畢業於北京清華大學化工系。

究竟是清華學生用這方式諷刺師兄，還是「躺着也中槍」，相信只有當事人先知曉。據悉，校方打算追究院系負責人的責任。
微博

相關新聞

仇視中國人有別於崇日哈日
兩岸要聞 5小時前

揚言列國與台灣斷交大勢所趨
兩岸要聞 5小時前

【不斷更新】人行副行長：房地產首期33%以上 信貸風險可控
即時兩岸 30分鐘前

【全國兩會】中國留學生作反！ 發tweet「習不是我的國家主席」
即時兩岸 2小時前

【全國兩會】青海書記肉麻擦鞋 指民眾讚習近平係「神」
即時兩岸 1小時前

內地青年自視日人 穿軍服辱華王毅：「精日分子」是敗類
兩岸要聞 5小時前

同文革有咩分別？

無 係擺明車馬做你
現代版文革